sofi今日開始做咩cancel掛單?

上星期都冇事

push

same

被拒絕

係囉, 咩事?

有咩？

即係買賣都掛唔到單？

我講緊掛5倍賣

ib都cancel高價單
1000低價單反而無事 好伏